呢度多唔多巴打有買好d既刀同磨刀習慣？

想聽下大家意見，垃圾刀同速磨個d野唔岩

磨刀跟霆峰學咗野未 ?

冇 但一直都好想

佢個方法太高級, 要學應該都要3-5年

唔識磨會整爛刀

陶瓷刀 唔洗磨

以前讀金工, 教磨刀, 刀峰向前, 磨刀時用力係推前, 唔係拉後
不過見而家啲"專家" 都無教呢樣野

呃師奶嘅垃圾刀

一把刀點磨 點保養 又要睇下咩刀 又要分佢咩鋼做
仲要分粗石/幼石 好多野煩

利申：廚師，有自己刀

有幾把coldsteel同spyider
仲有個磨刀台
算唔算好D

有好刀 不過比錢人地磨算

拉後